上左連登咁耐，你覺得咩職業既人最多

連登醫生
心臟痛都上來問
D人又好認真答，又當正自己係醫生

黑警

五毛

PR

應該係it9

失業

軍師

五毛同PR公司
多到數唔晒

兒子

學生

學生
八成學生
兒登

雞

毒L算唔算職業

社工
醫護, 護士為主
五毛

兒登學生雞囉

空姐

工程會計IT

打手

aco

5毛最多

公墓員

學生唔係職業